拍片一問

Plan緊暑假同女朋友去旅行 想問下關於拍片同剪片嘅野
小弟無pro野 得部iPhone 11 唔知夠唔夠呢 同埋想問剪片用咩好？

買部無反啦

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

你上youtuber可以見到大把人用電話一樣可以拍得好睇
諗吓點用盡手上擁有既器材 / 因應返自己財力去買適當既野
唔係話器材唔重要 但最重要係你既創意
btw旅行最重要好好享受同旅伴一齊既時間 唔好掛住拍片冷落咗佢

拍乜先
拍vlog夠架啦

你想拍咩片？

威力導演

唔好睇小Iphone11 個防震好撚堅

自拍流出個種

愛剪接

因為想記錄同佢去嘅地方

完全唔識依D野

其實帶碌棍係咪就得

屌你啦

咁剪片呢

你要拍咩

iphone 11 pro + imovie

用iMovie 啱哂你

風景 野食

手機剪嘅app有無

iMovie

都話iMovie

d音樂好L難整 d畫唔識整到好順暢